［英國JJ] 搵伴一齊復活節旅行

簡單講下自己先

巴 係uk讀緊final year 未仔細諗去邊到 可能會係歐洲 東西歐都得 但我真係無咩所謂 唔啱傾到啱

想搵人一齊復活節去旅行 巴絲都得 最緊要啱傾 一齊玩唔會悶

唔係啲咩搵sp 會請女去旅行 純粹想散心 同埋襯畢業前去多啲地方

有意就pm啦

gay巴可join？

1定0？駛唔駛驗完STD先嚟得？

有興趣 added

22 巴 fresh grad

Push

有意pm